邊幾隻牌子嘅口罩防到菌？

發現好多都係made in china

上消委會search

同問

push

依家係病毒🦠！（新型冠狀病毒）（2019-nCoV）

邊幾隻牌子防到毒？

教你點揀完全符合黃色經濟圈又防到武漢肺炎嘅口罩

thanks